{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24185",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 로즈마리"
    },
    "text": "ゲームゾーンが備わっているモーテルは総客室数が36室で、ネットカフェはノーハードシステムを備えており、ゲームを楽しむことができるところです。 近くには総合運動場駅や蚕室セネ駅などがあり、韓国語での案内が可能です。 駐車料金5,000ウォンが発生しますが、全般的に親切なサービスとアクセスを提供しています。 トイレが古いので感じたり、掃除の状態に不満を提起したりする意見があります。 しかし、清潔度に問題があっても、価格帯によるコストパフォーマンスは満足できる水準と評価されており、ホストの対応と快適さにも言及されています。 しかし、一部のユーザーはトイレやテーブルの下などで清潔度の問題を経験し、シャワーホースやタオルの状態、エアコンの騒音に不便を感じています。 衛生面で物足りなさが残る宿泊施設と判断されます。 コストパフォーマンスは良いですが、衛生状態を考慮して決定する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルには何部屋ありますか？",
            "answer": "36室です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲームゾーンがあり、ネットカフェが利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "総合運動場駅や蚕室セネ駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのサービスはどうですか？",
            "answer": "全般的に親切なサービスとアクセスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのトイレについての意見はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーから古いと感じたり、清潔度に不満があるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの価格帯はどうですか？",
            "answer": "価格帯によるコストパフォーマンスは満足できる水準と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホストの対応はどうですか？",
            "answer": "ホストの対応は快適さに言及されています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの衛生面はどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーが清潔度の問題を経験しており、衛生面で物足りなさが残ると判断されます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "コストパフォーマンスは良いですが、衛生状態を考慮して決定する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 321
    }
}